Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 435 HOT TOYS狙擊手

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

幾時有HT炮手

留明

劉明一身蟻

睡前留名

LM等rerun

清你鍾意筷子腳? 我鍾意鬼妹呢d有少少肌肉同有d曲線既腳喎

黑絲造型正

留名

Mark L RB 現貨

lm

ss造型真心索
超短熱褲加絲襪
彎腰執手袋果幕

1.0衰在rocket口好似咁樣奸笑咪幾好

回味一下

平時所有頭雕都冇表情
但HQ就把口MARK到咁大想點

用跳舞版自組左一隻

得依隻

想擒佢

清用咩素體

phicen s28a
但好麻煩
頭joint又唔岩，想增高又冇零件

原來個頭唔啱插

新 但家下仲未有圖睇

有張白模打曬格

5月出過依張之後一路無新圖

如果成事可能係近期m記最高汁頭

幾靚wo

海關？

點解會收到呢啲風

老人與眼2.0

清記得番工帶罩

一睇笑咗出嚟

好似用apps改笑臉咁樣

Mms499會場版4萬yen

似wo

香港多到無人要 當骨賣

咁都諗到

發發了，即刻買飛機票過去賣

Gamora?

記起有人拎50配件包過去賣

咪我囉

原價？

Why is Gamora?

Fb原價大把啦

上網徵原價雷神都大把放

公廁雷神

rb有mk 50大量現貨

一早出晒啦星期日

唔係掛原價都唔去訂？

唔炒得=唔靚

曾經搶到天價既mk L都上到rb
有咩唔可能
mcu已死

想入 但原價都晤訂 係咩心態

你唔明我問乜，我係講緊有原價唔訂嘅人究竟想追求啲乜，上TH/RB食現都係一樣價咋喎，定想搏現貨-500？

快銀16年出架，mk50 thor4年後仲有現貨先同我講野

想撈底

咁應該上FB徵
Btw47個定價 算抵入

成班大種乞衣
同拎黎炒個班 不相伯仲

拎過黎新post先

想請問thanos 派次輪未

日本放野係咪要license?

之前係中野諗住放幾隻重覆左嘅扭蛋間鋪問我拎licnese

下個月去日本搞到我心郁郁想試下

佢係咪想問你拎身分證之類咋

未

可能想搏原價食返會員前期單，應該可行，不過我唔搏了，最多等下

咁撚太貪抵佢地食炒

本身我對47都唔係話特別鍾意，但2330有頭雕有空心頭，唔少配件，又多燈，係抵。

應該都可行，不過我真係唔敢搏，細膽

試過要在留卡之類...正式程序嚟講日本放售中古係要比日本在住住址佢...

買晤到46 入隻47頂住先

巴打住日本？咁清楚嘅

阿嬌 ？

呢度成本幾錢
大口hq好貴追唔起

我4月3號單本身仲以為過年前有得玩 難得今年割晒班藍絲親戚唔洗去拜年留返係屋企

某d鋪要日本人先賣得

有冇newt呀，收隻玩下好過啦

又唔派貨又唔開新野

Rescue先onL9成2500

係靚但冇愛

有啲想收85單

之前walk-in 無訂？

好大機會出到嚟靚過bd

果陣未入坑,收左張85bd之後又想收85撚下先

我都驚

睇返7仔d bd 真係得啖笑 分分鐵85bd 大貨一pat 野咁比你算

又唔上貨 我隻大超thanos要等幾撚耐阿

正路邊個出貨量大=質素差
真係唔睇好2.0

真係想收隻Newt玩

因為上次旅行去日本問過...大部份都no就算肯個價都唔靚當中古..
真係要冒險抬過去之後自己抬翻嚟我覺得...
佢哋對item not traceable 好skeptical

希望bd生生性性

咪理依d人啦 老閪都訂左先 更何況自己玩

唔好嚇我

正路都會縮水
反而1.0正正常常 難D出事

冇嚇你，mk7有樣你睇，85bd仲多貨

希望到時85BD真係可以同mk7拍埋一齊討論

有冇巴打有普通mk85會場實物相，搵晤返

外國展覽嗰隻好多

85bd都好d,叫做多配件
85normal除左粒星得d閪手parts

記得猴活答justin 自己最鐘意果隻figure係85BD
到時睇下佢交咩貨

我都想其實加300左右就有
但擺得一隻又好似怪怪地

佢鐘意個辦姐，又唔係鐘意大貨

頂住先

2022縮水新挑戰

有愛就go

好靚 唯一敗筆真係個海星炮

真
最好兩隻都出色

大貨有燈=上神檯

我估會有埋特效件同Thor連動

完全冇諗過到時用粒星display

咁大間公司，二千幾蚊一盒figure
唯一可觀既配件，就係毫無結構毫無details既海星

大貨冇改既話真係人唔笑狗都吠

巴打唔好咁多幻想啦

放心，猴活唔會改賺盡去

Falcon SW 應該隨緣等rerun定係儲錢高追

會出新

等新+1

TH仲大把thor同50

希望到時出新造型順便rerun下舊衫

我見有d人47單連venompool & 1/4gg單放都唔知想點

你話未rerun前有隻現貨47就得

3骨

Gg都仲有啲潛力
Venompool...

如果連venompool & 1/4gg單放，我諗47單應該要免費先得

到時又有天才排47免費

hottoys

heatoys

價錢唔係話爭好多..

要靠Assessories 個s黎救返隻野

Hea Toys

其實點知佢係咪一定要license 定要間間問

想放個野都咁難

等到出新look都無rerun 先再追啦
反正都一定高位

Venompool其實幾好，係未有知名度啫。 除咗有部手機配件有啲鳩之餘，其他都幾好。 會場仲有多個頭Tim

其實仲有個手套。 但都係hea

我都覺有ps4 gg咁既潛力
不過衰在大隻

手套係唔知關咩事 仲話致力還原電影

有時可能係迪迪尼唔想劇透 所以提早俾啲料猴活時未係最準
不過之後唔改返就

預左佢唔改了
50隻手炮有眼見 幾間廠都係咁

集思廣益睇下85仲有咩可以加。

我先，雙刃劍啦 ，佢自己都有，唔係大貨果時冇呀？！

要綠色唔要藍色

mark50都有人ff過會有配件追加

下文係乜撚都冇，淨係改左本體details

有時見到啲cosbaby跟得仲足真係心諗

85 DLC

Hottoys愈賺錢，貨愈Hea

基本上可以加嘅都出左係85 bd上面

$99都係錢

所以85BD係DLC

反而鐘意佢咁大隻

How much

等全派可能執隻玩，但又唔想亂開坑

香港經濟唔好，賺得一百係一百

其實個倉仲有幾多mark 50? 我懷疑其地區大陸既貨都拎左來買。 因為rerun個期朝早又截龍又開得2星期左右，邊有可能咁大貨

趁而家坑細好入

係咪得我鍾意隻venompool?
真心鍾意佢夠大隻

EG Thanos 大超 派第二水未

點會改
你望吓紫薯

狙擊下炒狗先
有frd同我講原來同一個人嚟
本身低收高賣已經夠仆街
冇口德嘅人就仲仆街

好撚串

賤撚到

賤過狗

見到呢啲仆街，真係唔想俾佢賺

d配件係哂bd版度

上水先

我驚開呢隻MOQ都掂唔到

del留言走佬？

玩具av好似等陣會爆newt

咁快 期待德哥

突發！ 陣間21:30開mark6

哈哈

笑唔出

雖然唔用啫
屌你咩hea toys

慘

DC真係0 人權

個頭我接受
反而呢啲基本野都可以錯

呢條友屌完人炒狗 屌人食炒

擺明柒左係到兜

無人想知

條友好搞笑 無啦啦屌人食炒
雖然係助長炒風 但想要隻figure都冇計

衝現貨抵唔抵？

錯到咁，又要上20樓換，好麻煩

反而想知會場支架係咪又要等幾個月

邊隻

係咪可以肯定呢條女既pr target緊hot toys 玩家

應該唔會掛

邊位？成日係ht post見到佢 好阻掟
呢到係交流唔係交配喎

痴線佬又開po啦
叫人期待合金煙花兵

爆Newt了 爆Newt了

無人想睇呀

真係幾正 不過冇愛

CLS 隻newt 咁正

對newt無乜興趣 但好鬼想要個幾隻niffler

屌佢老母依條友劇透狗黎
唔怪之得顯示我block左佢

頭雕、件衫同配件真係冇得彈，想追

真係好𨶙正

成日見衣條友四圍串人同留哈哈，有SunHo一半咁乞人憎

如果派貨時個貨仲係咁鳩 我自己留黎玩算

toys tv開緊隻鋼鍊

隻愛德堅柒
one punch又係

threezero咪搞動漫角色啦

嘥氣啦，啲配件轉曬去85bd啦

我都完全封鎖咗

話時話,隻戰損換轉得海星同本體既話真係唔會有人訂

dark rey 呢

bd跟gg仔合照相架

點解仲有人標rescue單+400

第二集好撚垃圾

倒貼都冇人要
當日排足20層信和

果日訂唔到47 係咪會再有公開發售

今日拎左隻toys era joker，笑容頭有sad

第二集拍到成個傻仔咁,變左可有可無既角色

原價收左果日既單 仲要1點半

-400都要諗諗啦 咁既身形

一拳點解唔好？
想入隻一拳，邊隻好過threezero?

當年iron man 47唔係d人話醜樣，油得上半截係未完成品、路人機，先少人訂。依家又咁多人買。

越睇越靚 ＋ 難得有second chance

有無持有者講下mark45
心思思想入

有咩想知

值唔值個價
都成3k up
眼見個膊頭衰衰地

就位*

第二集主角變左鄧不利多同Johnny depp
Btw兩集怪獸好唔鐘意拍攝手法 搞都好亂咁 又懶係黑暗咁

Star Wars 都叫冇肉食

當時好多人吹奏 - 兩公婆
我都因為咁入埋

佢係咪講緊自己炒狗無肉食要蝕放
無肉食就唔會咁多廠keep住出玩具啦

又唔可以咩都話造市，咁靚就讚係好正常

星戰唔係諗住炒呀

不過琴日睇我德開呢隻真係少有咁高質
著咁多件衫個人都好slim 啲西裝cutting又靚 頭雕竟然肯重新雕過
連啲見唔到既位都做到好足
配件又夠
冇大愛拎返屋企擺都好正 入呢隻好過收佢啲斷手im
期待johnny depp

事實證明hottoys 根本有能力做得再好啲

其實都唔會再有新既ironman 入哂無後悔

可以考慮換top果隻頭，幾靚

除左marvel

永遠大貨個啲出到黎都qc問題多多

Sorry, 禁多下

想上神檯難啲
上得神檯嘅，本身個演員/戲都要去到經典級先得

因為當Johnny depp死架

2019 joker其實都有潛力
點知直頭唔出玩具

整個DX set
雙頭可動眼+化妝檯，諗起都

sw 都冇人買我諗唔到 佢出 newt pennywise 會蝕成點

悶唔悶呢家野好個人，我就覺得幾好睇

endgame 我就覺得好悶

隻野仲要冇頭雕，btw 我都未見到3000內有人放全新

隻手會變pink 不了

如果你帶住TDK joker果個preconception去睇咪會悶，反而你睇過killing joke就會覺得正

Christian Bale!!!

打飛機方式真係層出不窮

SW係sic fi殿堂級作品
外國紅左四十年都仲紅緊
會蝕？

買rah一樣可以同rider握手，買果啲大雕像一樣可以騎digimon

Source?

握佢老母咩,有錢咪樣樣玩,窮啲咪買shf 過下手癮囉
開埋啲打飛機文

Fan art

@YEAGLESART
係FANART

Hulkbuster真係毒到仆街

個人認爲Kabuto之後果d拉打造型設計唔知做乜，好似係個設計師訓醒第一樣野諗到就當設計主題，火箭生果車打機

開頭又話窮+土地問題先唔玩HT
但又講到其他廠屌打HT
唔知想點矛盾到
無玩shf 但見佢影果幾隻都已經想嘔

shit, sorry
興奮得濟射咗

我就覺得玩shf既人好有錢，d咁既垃圾都捨得拎五六百去買，比著我就1百蚊都要考慮下

玩hottoys 先唔有錢，有d熱門角色放出去可以炒價

一早駁咗你啦人地

好似話去拍Thor 4

其實各有各優點,但無必要去踩另一個比例既玩具
大家都係玩具,唔好玩到有優越感啦好嗎

利申:ht/shf 雙修窮撚

2.0？

我都雙修
但同時都唔洗好似條友咁打飛機

2.0 係柒到仆街
1.0 係毒到仆街

shf我都有買過，想買肥布歐但睇到個價就冷靜返

雙修+1
訂完ht，玩shf過手癮

叫我玩具流氓

個討論咁似Android大戰iOS

如果1/12但細節似hottoys就正，易擺好多

呢Pair有得打咩

6寸玩mezco啦

MEZCO其實都有小HOTTOYS之稱,有時換埋閃回副廠頭真係一流
但比例唔同, 1/6 有個櫃DISPLAY 射住燈個觀感真係FIT哂

2.0 R爆頭都唔明點解可以出街

From Facebook

我屌你老母我係你度訂都未派到貨
你同我派去logon?

enterbay 同hottoys 比都話
shf同hottoys 比好似好怪，大家定位咁唔同

巴打你講完我睇一睇發覺mezco都唔錯
密切留意中

擺明撚狗
團積訂單再自己推現貨出黎賣，狗到你

正

睇下派貨咩價先
呢隻真係可以做家傳之寶

真係無位

恭喜晒，1730真心值

今日係未開harley quinn

快啲派thanos呀

你擺返好張單都得，而家都開始收爐
好似係

睇返marvel啲pop corn movie會岩你多啲 唔洗用腦啊麻

識睇覺得正 你試吓將自己代入會好啲

覺得個故仔太普通

今日開咩野呢

十
二
點
！

出Batman

Batman

DC 粉全面進場

話出sw蝕嗰d
咁出呢隻叫咩

陳老闆我求下你比我奶你鞋底
呢隻期待左好耐，終于出

係幾型

Skip

配件都幾多

呢類戲唔係睇故仔
係透過主角去睇返社會既問題 更多係要觀眾自己惗 唔係餵到埋口
我都唔係好識 但同Taxi Driver 好似

可動好似唔錯，普通果隻可動垃圾到不得了

終于

玩過game一定9沖
不過點解條腰咁撚粗

舊個隻d料好似有回彈

於，autocomplete

直頭扭唔到，肩甲有干涉，下盤物料冇彈性又緊

舊個隻開訂個陣幅圖都舉到手架
拎貨之後就

好心直接公開訂啦呢d21號先有walkin

Sorry 唔熟dc 點解batman 除左口罩都係黑色？

訂，零秒單

睇黎呢隻會蝕錢，呢度完全冇反應，marvel既話已經推爆post了

網民 ：猴活又要蝕錢啦

會然優越感
who挫敗感

Black man

蝕死

你信佢啲官圖

Pass 啦

你仲同佢講到咁高層次TAXI DRIVER

曬黑左

死啦,BEYOND中中地,一直覺得未來撚好有型

Pass

1730太進取啦掛

1730?? HT而家d定價係咪痴撚左線

猴活炒埋一份

個look都好前衛下

幾鐘意套Joker
反而夾硬link Bruce Wayne果d位唔係幾like

Ep 9 hot toys 係咪唔出啦

可能陳老闆好唔鐘意套戲
講真新三部曲真係獲獲新鮮獲獲甘 推翻曬原有設定
明白點解沙鍋Fans咁嬲

發覺凡係借dc世界觀個殼去演繹導演既作風既戲(tdk,joker)都發揮得好好
joker係借鑑the killing joke但其實唔講你唔知套戲關batman事...

9成都出但都係果句冇可能一個月出晒所有角色
實係唧牙膏咁出
你冇可能EXPECT SW FANS一個月訂十隻八隻

其實想借d椅搭單一問各清…如果想睇cwdc最近個series建議要煲翻之前多少套美劇～之無諗過佢可以玩到咁大玩到infinite earth series

早幾日都有 即刻買左

如果想明曬所有野, 我惗除左Supergirl之外都要睇曬
但值得睇既: Arrow S1~3, S5 之後無追唔知 Flash S1~2 你頂得順班配角既話可以睇埋Legends of Tomorrow

預計將來係海量ENDGAME版85, BW同HAWKEYE

Hawkeye 都海量？
85 1.0同pepper 真係走唔甩

竟然會出宜隻GAME版BATMAN，正
不過價錢真係貴左啲，但都係要乖乖比訂
已經MISS左普通戈隻同Arkham knight，宜隻點都訂

46都會架啦

原價入得過，我幾鍾意佢流線型

尋日睇sb隻46 心口戰損同其他位都2截色

終極撚狗

去訂野見佢成堆擺係度 又唔似有人攞

軟膠位=pink
特別係啲造型手

睇完想ht出埋arrow，supergirl，batwoman佢地

出親非1:6都係咁
1:4手套都會好快周街係

出dark rey即

撚活宜家啲定價全部高過合理價幾舊 自己做大炒狗 自己賺都唔俾其他狗賺fatfat

8舊

都嫌多

600

我覺得50本身啲武器都夠玩了

配件包其實都係想要盾，爛面具同手刀
奧斯卡，八爪魚腳真係唔太適合

上白頭佬
mms513

咁快可以一對玩

香港定價比歐洲美國日本都仲係低好多
佢有能力抬價

再睇2大貨兩眼
真係會中毒

只係想要刀

More plz

補圖轉貼

唔係為買而買掛

長果把？

就係我睇翻個list…覺得真係需要好大的決心同勇氣先捱到
thx ching anyway

屌！早知等埋一次過拎

冇睇過套戲都想買呢2隻，好似好靚咁

呢度開始帶風向要炒起呢兩隻

即係好快跌穿

咁真係出得靚帶乜風向

又燈了

炒家表示開心

出得靚咪出得靚，洗乜講話炒上天乜乜乜，mon po炒家見到，唔即場加價都對你唔住啦

話1516想買newt既人建議上20/F望望

我望完無晒性趣始終愛動漫野多

如果燈到wm4咁-500，無位都照入左先，等搬屋換櫃先放出黎

Batman好似尼龍衫
咁應該幾好扭

分開收囉

幾時至有冇

好明顯有班人覺得玩ht係巴閉d啦
對唔住,我認為玩人偶你唔係玩到古天樂咁掃晒1:1真係唔好話自己有錢
我以前係狂熱淫偶會串過某資深會員,玩ht只要係一個正常既打工仔都有能力玩,之後比佢踢左

啲玩具谷既核心會員,ADMIN全部好小氣架,明暗串都唔得
講事實更加唔撚得,當左玩人偶係品味

飲紅酒玩跑車果啲真係笑而不語

寒冬期demand curve shift to left

supply fixed
應該要直線

上年動漫個啲一定穿到仆街

47就係因為少貨先炒到唔合理價
一rerun d有47好自豪既on9仔係呻咗幾日吟

真係冇下次，慘過做狗

又上乜7

肥Thor訂金係咪$800？

連燈邊會有絲，又想呃人

johnny depp實高質
侯活係佢fans

究竟有幾多箱499同500

本來有
有次比保安仔發脾氣屌走左

到底姑娘既male equivalent 係叫咩
我都惗左好耐

姑丈。

男護掛

點解我完全睇唔明你講乜咩保安仔

應該講緊原_

我以前會叫男姑娘諗返覺得戇鳩

男miss

人哋大師級鑑賞家，脾氣古怪啲好正常，畀返少少尊重ok?

無人敢提起個個名架

乜撚都關我事？

短 手刀
連盾都唔想要

FB D 乜47單多到係咁洗版

很想要吧

個藍色位真係做得好失敗，好重廉價膠玩具feel

配件包真係比1/12個tony嬴曬ht

藍色呢把，用透明件好過
手刀已經係最靚

笑咗

等現貨

公子

又上mk7

陽光金字塔

想問下啡盒個啲放係屋企走廊/窗台會唔會潮濕發霉on9問題請見諒櫃桶full左

呢個真係唔好試,聽聞會解體變返佢地個原型衣魚出黎爬上你身

紙皮盒=曱甴屋

與其放係屋企發霉 不如送比執紙皮婆婆更有意義

我放係床同牆之間隙位
幾年後開返入面透明吸塑發左霉

戴祖兒話值50蚊

我用MK7個啡裝住D舊書掉左

1/6 42 可否重新整過

我想收返1/4

我依排都想收番隻1/4
42
3
Qs001

2,3,42,43,45 可否再出過

Rich

隻呀
三簡一咋

你遲早有曬啦
HB都有

1/6 3仔真係要remake，換腰搞唔掂

1/4 除左有錢，仲有有位擺

我買野好慎重架所以差6仔

咁又係 我夠位擺兩隻1/4咋
都係唔好入依家深坑算

個頭骨係咪Wizard世界既shisha

001啦

排-$100激撚死佢哋

普通版又差啲

我等walk-in

再出過可否保留返地台，唔好用hea鳩六角形

1/4罰企都搞唔掂 一隻好似都好食位

派利是封都撚狗

仲未派貨

qs賣晒先定hottoys 執先

已經有人賣緊Johnny depp現貨

ht都未有post喎

剛剛收到SMS了

派到幾時

閣下18年11月18日3時前訂的HOT TOYS TCOG - Gellert Grindelwald w/ bonus part (MMS513B) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

乜水

太後生
反而依隻炒車

哇，仆街！官圖隻grindelwald個頭雕伏伏地咁

點解好似柒過個版

唔似

仆街明明個隻個板幾靚架 仆街了

發生咩事
侯活親生仔點解可以完全唔似

整瘦同尖塊面 好唔似

唔駛咁恐慌住掛

樣板：

大貨：

板靚 大貨柒
板柒 大貨靚
好似係

睇左實物先算

喉活我屌你咩，我咁期待你俾d咁既野我

咁隊長咪會好高質

現在的M記
板柒 大貨更柒

不過公道講句，Johnny deep塊面本身就係凸入去

覺得隻野靚：吹奏、想賣高d價

覺得隻野柒：淡友、想駁低過原價入手

我又唔覺大家講到咁差咁😂利申：訂咗Newt冇訂呢隻

套衫好撚靚，但個樣好似後生咗好多

UP乜鳩 睇唔明

我覺得輪廓似， 好似係上色問題搞到無甘似

對耳仔做乜撚野
有冇得用熱風筒大法吹返扁佢

咁都唔明

下爬削左

等睇有實物開箱又話唔係咁差,攝影師TUNE色TUNE影得柒,實物勁正....

藍絲開左箱，係官圖photographer重手左

幾個星期前已經見到log on有現貨

我覺得機率都幾高

而家啲官圖好似開撚埋美顏咁...

上次bucky真心嚇撚死

睇嚟而家要忍忍手啦

下

痴線

下，佢影果張圖矇到呢

第睇第二版有改善

中規中矩，係newt大執左令人覺得jd唔會點失手

一隻newt真係搞到好多人有幻想
jd係fb2入面不嬲成個白粉友咁既樣，塊面又瘦又白淨

SOR鳩,手指太粗肥,手震

但係都冇話塊面瘦到咁 成個白粉仔咁 明明Johnny Depp個陣係發福樣

我終於明點解咁大違和感

佢d鬍鬚多咗同深咗色，塊面型又怪怪哋

想請問下各位隻Ironman mark 30賣緊幾錢左右？

依加兩邊顴骨太突出

呢張望落最順眼，pose又好

On頭張相又好似冇官圖咁柒

哇屌 信和地下見到猴活

攞黑卡

條友實係訂左Johnny Depp首日啦

問下佢幾時出白卜庭

即刻同佢反映下先啦

美圖獸獸咁

我覺得係個額低咗，搞到有啲怪，你睇盒cover個額明明係高啲

快啲問佢攞料

見佢本身等緊上20樓咁 跟住走左出去唔知去邊

都幾好野 大家一路屌藍絲ON9男 但一路都有佢最新消息推出黎

佢洗撚訂

睇到fb既上20樓binc，邊個影到jd咁柒

幫我追住佢問超人派超過半日先叫首日單呀屌佢老母

小丙

真心？

鳩流group見到
相都廢鳩事down

20樓擺左出黎未？

Btw點解newt box art用真人，grindelwald就用figure樣

你指邊隻？

Johnny Depp

反而想睇隻batman實物多啲

藍屍d圖影撚到咁 不如唔好影
Btw 實物圖都唔係好掂

口就一路屌
轉個頭成班男哥前男哥後

唔覺有 派左喇咩

利申：睇到你地講先去佢到睇

相信呢類人現實生活都係冇乜骨氣

已block條撚樣

男哥定藍哥

成日上mk7 唔係派哂好耐咩

還返隻版俾我啊

小丙影得越來越柒

講真 好撚失望 明明等緊呢隻後追 比隻咁既野我

完全唔似

搞得掂newt竟然韃左grindelward

屌咁撚後生

兩者不能缺一

可以死心追返DX15了

次次都係咁架啦
炒哂啲攝影師去算啦倒米

遊魂野鬼既時間

果然燈到hihi

你當連「燈」流㗎

唔係已經全派？

個個話呢隻出得靚 jd實無死
即刻開獎

估唔到親生仔之一都會死

作為Johnny Depp fans好傷心
開訂果陣仲係度笑隻Newt唔似

個異色瞳無啦

次次都P到勁柒 飽和度太高

下個 topic:連「燈」仔

之前又係唔知邊個攝影師（小丙？）影到iw 冬兵老咗十年搞到冇哂意欲後追

本身仲吹奏緊jd實出得靚，正

削左骨喎

個氣場仲弱撚過毒撚Newt

原價收後期有冇機？

P返個下爬
點解ht靚頭都要改

唔難啦，講到咁差

我為咗陪newt咋

開始對85bd無期望，個版好好地都執到怪

heatoys d辦係用來撚狗呃人比訂

咁雕呢個係咪要落地獄？

85bd mo la mo la

仆街中伏

仲有隻EP9 Rey Ht最廢嘅頭雕師

cap果個頭點解有兩個名
明明一鳩樣

唔同上色?

就係個頭雕搞到完全唔想訂

上色辦係jc hong

上色大貨係大媽
上圖d名係頭雕師

原來係咁
頭雕都抄功課

Kojun and Viva so far最出色

就咁睇個辦舊衫隊長個頭比EG隊長頭更加唔似

hwan kim同yulli經手出事率高達99%

大家都係Kim, Yong Kyum Kim高汁咁撚多

viva好似最穩陣 不過好少鵰marvel

Viva係靚女(by呢到啲巴打)

隻JD實物都係麻麻地 newt靚好撚多

可接受無味精圖咁衰

叫佢自己跳樓死左去算啦，雕到咁撚樣

見到有多炒狗

巴打仲有冇多幾張20樓實物圖望望

呢張雖然都麻麻，但又好似冇味精圖咁柒下

屌！依加睇睇下好似出左幾個version咁

喂實物都柒柒地咁既

油頭粉面咁

好撚樣衰

Grindelwald個box art夜晚擺出嚟都幾得人驚

之前見到有巴想收前傳yoda 我想清位放，睇下仲有無興趣要，如果無我再po

mk7隻手唔係好光 正唔正常？

換電試啦

asms 出dmc5 danta

好多配件
有冇人會訂?

正喎，齊哂武器
有興趣

鬼有齊呀？三節棍都無

hea影先

用人像mode試下

85 bd真係tony入面最似嘅頭雕
真心好撚驚

如果出黎大炒車拆左HT 個招牌佢

85 bd最重要就係個頭 出嚟衰咗真心大鑊

最後一個IM 都唔得真係食屎啦HT

戲入邊最後一隻姐
又唔係ht 最後一隻

其實人像mode好柒

我眼花sor
不過佢係得呢type，定長棍式都有？

其實有冇副廠素體有咁瘦？想自組joker

哦睇到了，得呢種

280Usd 算平定貴？

咁樣影出嚟仲撚鳩

有無師兄可以教下小弟點包彩盒？挽咗ht無耐想收好啲啲盒，求指點

拎啲包書膠包住

挽乜撚

聽日再影

睇過對比照，成個模縮撚左
完全唔敢睇返jc飛機圖，騙案

你做倉定玩ht

岩岩睇番jc個版，真係爭好遠

估唔到依加玩hottoys都會好似副廠咁要估佢大貨會唔會同個版爭好遠

今次頭雕令我回想起黑豹個個頭雕

我放唔放番張單出去好？

開始好擔心so young lee啲頭雕， 佢出左貨嘅都嚴重貨不對辦 黑豹，ww，ep5 leia，粟米俠
手上佢雕嘅有49，bw，cm，wasp，好驚到時又係板靚但大貨嚴重走樣

佢手上既，一隻都冇

你老母根本騙案嚟

其實係上色問題，個頭雕版同大貨應該都係同一個模

Falcon2.0都好正，好想要，貴到追唔起

候活 主呀，求你rerun呢兩隻啦

兩隻差唔多8K埋單 好運的話

Falcon二手都4k，點入得落手

冷靜下先，Scarlet witch falcon呢兩隻100%有新版本會出，而家食炒追舊野倒不如用啲錢黎買隻mk7 wm4好過
你睇下ds1.0 sl1.0 2.0已經跌左好多，到時sw falcon跌價我驚膠流區又多條痴線佬

套衫唔同
其實唔係要齊角色

我都係 本來諗住食炒入mk6

諗諗下都係用舊錢買mk7 同 wm4
反正大家都是Diecast, 加上 質素上絕對唔輸蝕

正式宣布50 iw雷 同 qs 係三巨頭

有冇圖

箱位唔係特登做到有凹凸扮皮gip舊化既咩

係 不過我嗰個係條 罅闊

頭頂位個到又點sad法 崩左?

我估佢賣緊mk50可取單加100
跟住就有班人話有現貨咁都仲炒
個賣家就覺得佢件貨有保養
所以賣貴d係好合理

有冇人討論新個隻game Batman, 件衫d料轉左？睇落幾扭得

炒燶痴咗線

50rerun晤係全派左好耐咩？

隻料轉左用布，唔驚爆皮 摺痕 溶膠

除左條腰，其他都正

條腰有可動wo

條腰比件甲包晒，唔好咁大期望

分分鐘拎都拎唔到

話說條腰有無過粗？見隻game造型好似未到咁粗腰

係冇咁粗，不過應該物料問題

大脾都粗左

咁其實佢有佢道理既
始終mk 50 多sad
有得換係有保障d

我發覺猴活呢排搞到好多炒狗痴咗
[member係呀話你呀mon po 炒狗[/member]

11月全派嘅
過咗30日啦邊有得換

不過寧願比例冇咁好，都好過用膠衫，起碼可以長屈又易KEEP

膠真係伏

呢到有無ching係高追左falcon2.0

佢轉左料真係想入返隻，之前就係隻膠料令佢只可以站屍，又唔扭得

50佢點都比拎，而加50死貨咁多
佢都唔想阻住個倉

拎到 但無保養

搞撚錯

唔係派街坊架咩，你有比錢架wor

會然個gg水晶球完全理解
但利是封呢d濕鳩野最應該整定大量派街坊

屌，利是封都冇who真係慘

Spider man既宇宙要開始了

少年你太年輕了
啲sad會拎返入黑房包返好啲膠

係咪貴過香港現貨2手價？

今日把心一橫扭盡佢

踎唔得低

呢個咋下嘩

新post

唔同人黎

有多少鑿穿附會感覺囉

都話mcu同sony's marvel universe係兩樣嘢
啲人係要拉埋一齊

1001